有冇連登仔真係去過力威度操?

有冇親身經歷可以分享吓? 氣氛係咪真係咁好?

你係師父你會唔知？

我想有上力威玩嘅會員可以分享吓自己嘅親身體驗

100%真
玩過一期，係明顯大隻左
後來忙左少操就冇玩，好快瘦返